政府唔再相信香港醫護只係第一步， 其他專業都好快唔再值錢

專業人士既知識危害國家安全， 影響國家發展
所有專業都好快唔會再值錢
醫護， 會計， 工程， 法律
中共深知香港最值錢係人才同制度，只要推到香港一文不值， 香港就唔再係春袋
真攬炒派， 一齊仆仆街街無魚蛋食先係黨既路線

一早入侵左好耐，講緊起碼十年，中環港島講普通話講左好耐，當時又唔見有人包括醫護會醒覺自己有機會俾大陸人入侵？根本班醫護教書等一直生活係象牙塔，完全唔知呢個世界發生緊乜事，我想講發生左好耐，你地仲懵盛盛，而加殺到埋身至出黎講，慢幾拍

醫護教師差唔多係最尾果幾浸俾大陸人入侵（其他7-8成其他專業已經入侵哂），最尾果浸應該係公務員包括差佬

之前都係慢慢做滲透， 唔會張揚， 例如中資國企，中環管理層， 中國建築商等等，未算大影響到民生。

依家既然都揭開哂面具， 唔差在全面統治
搞完醫療專業，下一個界別應該係教育

都講都明搞教育啦

教育一早已經入侵哂
只不過係大學行先
PG 9成以上中國人
professor 你睇下有幾多係XYZ姓

大陸個黎港專才計劃咁揚，咁多公司派人去大陸請人，咁揚你都當係慢慢滲透我真係無野好講

真係發生左好耐，十年前都感受到

冇辦法啦食好住好邊有個個好似你咁有政治觸覺

bank一早大把支那仔
無料扮大袋一大堆
高層係鍾意奶, 無計

記者，社工，老師

關政治觸覺春事，我行業同我朋友其他行業（商界）既專業一早身受其害，我地受害時又唔見有人講

咁係咁㗎啦零三年人陳巧文支持西藏獨立
零八年連登仔仲喺度認中國人

華人永遠係燒到自己嗰達先出嚟反抗

單眼佬都知

無人知點拆姐

醫護同公務員以為自己好穩陣，其實實會燒到佢地，而公務員更加無位可以走，而加嚇鳩人唔幫醫護出聲其他專業都好危險，但其實其他專業一早收左皮，嚇人真係得啖笑

會計早就死左

林鄭LOGIC:

某人係中國有牌照 => 香港給予轄免 => 中國人可以立即到香港做嘢

聽教聽話有用過讀十幾年書
冇左註冊/考核制度
香港人多年相信既價值觀即時崩塌

但香港人為左生存， 我相信假XX將會多過中國
四大發明偷呃拐騙更發揚光大